Rentherra Güntheri kirjotaja Peter Ahlhof, kaebab Johan Kerra peale, et nimmetut Joh. Kerra on temmale körtsis öölnud, et Ahlhof on Kerra Lahhakotti peale körtsis jonud; mis mitte tössi ei olle ja P. Ahlhofi au külge pudub.
Johan Kerra ei salga mitte, et temma on need sannad körtsis öölnud, ja kahhetseb neid sanno.
Kohhus moistab: et Johan Kerra peab Peter Ahlhofi awwalikkult, kohto ja kaemeeste ees andeks palluma.
Kaebaja leppis sellega, ja Joh. Kerra on andeks pallunud.
Peakohtomees XXX Hans Sepper
1ne Korwasmees XXX Jürri Eldermann
2ne Korwasmees XXX Jaan Rosenbaum
Kohto Kirjotaja Friedrich Scotter.
